# Copyright (C) 2021 changwoo
# This file is distributed under the GPL v2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Naran Boilerplate Code 1.1.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/shoplic-pg\n"
"POT-Creation-Date: 2022-03-24T12:18:17+09:00\n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-24 12:22+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"X-Domain: shoplic-pg\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Shoplic Payment Gateways for WooCommerce"
msgstr "쇼플릭 우커머스 결제"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://shoplic.kr"
msgstr "https://shoplic.kr"

#. Description of the plugin
msgid "NicePay, and NicePay billing payment gateways for WooCommerce."
msgstr ""
"나이스페이와 나이스페이 빌링 키 결제를 지원하는 우커머스용 결제 플러그인."

#. Author of the plugin
msgid "Shoplic"
msgstr "쇼플릭"

#. translators: formatted module name.
#: core/abstracts/abstract-shpg-main-base.php:146
msgid "%s is invalid for callback."
msgstr "%s는 올바른 콜백이 아닙니다."

#. translators: formatted callback
#: core/abstracts/registers/abstract-shpg-register-base-rewrite-rule.php:69
msgid ""
"Rewrite rule binding `%s` is invalid. Please check your rewrite rule "
"register items."
msgstr ""
"다시쓰기 규칙 바인딩 `%s`은(는) 올바르지 않습니다. 다시쓰기  규칙 레지스터 항"
"목을 다시 확인하세요."

#: includes/abstracts/abstract-shpg-api.php:41
msgid "API call failed due to an error."
msgstr "에러로 인해 API 호출이 실해했습니다."

#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:68
#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:54
msgid "Enable/Disable"
msgstr "활성/비활성"

#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:70
msgid "Enable this payment method"
msgstr "이 지불 방식을 활성화"

#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:74
#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:60
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-bank.php:91
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-card.php:61
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-vbank.php:89
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data.php:58
msgid "Test Mode"
msgstr "테스트 모드"

#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:76
#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:62
msgid "Enable Test Mode"
msgstr "테스트 모드 활성화"

#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:77
msgid "All payments are made as a test. Refunded in bulk at 23:30."
msgstr "모든 지불은 테스트로 간주됩니다. 23시 30분에 전부 환불됩니다."

#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:82
#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:68
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:84
#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:70
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "고객이 체크아웃 페이지에서 보는 제목을 조절합니다."

#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:89
#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:75
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:91
#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:77
msgid "Payment method description that the customer will see on your checkout."
msgstr "고객이 체크아웃 페이지에서 보게 되는 지불 수단 설명입니다."

#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:96
msgid "MID"
msgstr "상점 아이디"

#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:98
msgid "Your NicePay MID. This field value is required."
msgstr "당신의 나이스페이 상점 아이디. 이 필드 값은 필수입니다."

#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:103
msgid "Merchant Key"
msgstr "상점 키"

#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:105
msgid "Your NicePay merchant key. This field value is required."
msgstr "당신의 나이스페이 상점 키. 이 필드는 필수입니다."

#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:110
msgctxt "Settings field"
msgid "Update Order Status"
msgstr "주문 상태 변경"

#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:112
msgctxt "Settings field"
msgid "After successful payment, update order status to this value."
msgstr "결제가 완료된 후, 여기서 지정된 대로 주문 상태를 변경합니다."

#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:148
msgid "NicePay MID is missing"
msgstr "나이스페이 상점 아이디가 누락됨"

#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:153
msgid "NicePay merchant key is missing"
msgstr "나이스페이 상점 키가 누락됨"

#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:193
msgid "Payment is canceled"
msgstr "지불이 취소됨"

#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:230
msgid "Wrong order ID received."
msgstr "잘못된 주문 아이디를 받음."

#. translators: current description of this payment method.
#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:326
msgctxt "Payment method description"
msgid "[Test Mode] %s"
msgstr "[테스트 모드] %s"

#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:399
msgid "Go back"
msgstr "돌아가기"

#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:407
msgid "Payment failure"
msgstr "지불 실패"

#. translators: %1$s payment method.
#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:436
#: includes/abstracts/abstract-shpg-gateway-nicepay.php:450
msgid "Import from '%1$s'?"
msgstr "'%1$s'에서 불러올까요?"

#: includes/class-shpg-main.php:79 includes/class-shpg-main.php:80
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#. translators: %1$s: the first item name, %2$d: the number of other items.
#: includes/functions-common.php:80
msgid "%1$s and %2$d items"
msgstr "%1$s 외 %2$d 항목"

#: includes/functions-common.php:297
msgid "Invalid card expire format"
msgstr "잘못된 카드 만료 양식"

#: includes/functions-common.php:304
msgid "Expire month is invalid."
msgstr "만료 월이 잘못됨."

#: includes/functions-common.php:306
msgid "Expire year is invalid."
msgstr "만료 연도가 잘못됨."

#: includes/functions-nicepay.php:172
msgctxt "현금영수증: 발행안함."
msgid "Do not issue."
msgstr "발행 안함."

#: includes/functions-nicepay.php:176
msgctxt "현금영수증: 소득공제용."
msgid "Income deduction."
msgstr "소득공제용."

#: includes/functions-nicepay.php:180
msgctxt "현금영수증: 지출증빙용."
msgid "Proof of Expenditure."
msgstr "지출증빙용."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:19
msgctxt "Method title"
msgid "KakaoPay"
msgstr "카카오페이"

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:20
msgctxt "Method description"
msgid "Proceed with payment by Kakao pay."
msgstr "카카오페이로 결제를 진행할 수 있습니다."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:56
msgid "Enable This Payment Method"
msgstr "이 지불 방식을 활성화"

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:63
msgid "All payments are made as a test."
msgstr "모든 지불은 테스트로 간주됩니다."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:71
msgid "KakaoPay"
msgstr "카카오페이"

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:78
msgid "Proceed with payment by Kakao pay."
msgstr "카카오페이로 결제를 진행할 수 있습니다."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:82
msgid "CID"
msgstr "CID"

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:84
msgid "Your KakaoPay CID. This field value is required."
msgstr "당신의 카카오페이 CID. 이 필드 값은 필수입니다."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:89
msgid "Admin Key"
msgstr "어드민 키"

#. translators: kakao developers URL.
#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:93
msgid ""
"Your KakaoPay admin key. This field value is required. To obtain admin key, "
"please visit <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Kakao developers</a>."
msgstr ""
"카카오 어드민 키. 이 값은 필수입니다. 어드민 키를 발급받으려면 <a href=\"%s"
"\" target=\"_blank\">카카오 개발자</a> 사이트를 방문하세요."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:100
msgid "Update Order Status"
msgstr "주문 상태 변경"

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:102
msgid "After successful payment, update order status to this value."
msgstr "결제가 완료된 후, 여기서 지정된 대로 주문 상태를 변경합니다."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:170
msgid "CID is missing."
msgstr "CID가 누락됨."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:172
msgid "Admin key is missing."
msgstr "어드민 키가 누락됨."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:247
msgid "Back to the checkout"
msgstr "체크아웃으로 돌아가기"

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:278
msgid "The API server notified that the order is canceled."
msgstr "API 서버가 이 주문은 취소되었다고 통보하였습니다."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:311
msgid "The API server notified that the order is failed."
msgstr "API 서버가 이 주문은 실패했다고 통보하였습ㄴ디ㅏ."

#. translators: current description of this payment method.
#: includes/gateways/class-shpg-gateway-kakao-pay.php:430
msgid "[Test Mode] %s"
msgstr "[테스트 모드] %s"

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-bank.php:22
#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-bank.php:37
msgctxt "Method title"
msgid "Bank Transfer"
msgstr "계좌이체"

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-bank.php:23
msgctxt "Method description"
msgid "You can pay by real-time account transfer."
msgstr "실시간 계좌 이체를 사용해 결제를 진행합니다."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-bank.php:38
msgctxt "Method description"
msgid "Shoplic NicePay payment gateway, bank transfer."
msgstr "쇼플릭 나이스페이 지불 게이트, 계좌 이체."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-billing.php:28
msgctxt "NicePay billing method"
msgid "NicePay billing"
msgstr "나이스페이 빌링"

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-billing.php:29
msgid "You can make a billing key payment or a subscription payment."
msgstr "빌링 키 방식으로 정기 결제를 진행할 수 있습니다."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-billing.php:60
msgctxt "Method title"
msgid "Billing"
msgstr "빌링"

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-billing.php:61
msgctxt "Method description"
msgid "Shoplic NicePay payment gateway, billing key."
msgstr "쇼플릭 나이스페이 지불 게이트, 빌링 키."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-billing.php:110
msgid "Error while getting customer's payment token."
msgstr "고객의 지불 토큰을 가져오는 중 에러가 발생하였습니다."

#. translators: %1$s: method name, %2$d: order id number.
#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-billing.php:193
msgid "[Error] %1$s: Token id not found for order #%2$d."
msgstr "[에러] %1$s: 주문 #%2$d의 토큰 ID를 찾을 수 없습니다."

#. translators: %1$s: method name, %2$d: token id number, %3$d: order id number.
#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-billing.php:204
msgid "[Error] %1$s: Invalid token value. Token #%2$d, order #%3$d."
msgstr "[에러] %1$s: 잘못된 토큰 값. 토큰 #%2$d, 주문 #%3$d."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-billing.php:294
msgid "The payment method requires login."
msgstr "이 지불방식은 로그인을 필요로 합니다."

#. translators: token id.
#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-billing.php:342
msgid "Billing key error. ID: %d"
msgstr "빌링 키 에러. ID: %d"

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-billing.php:390
#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-billing.php:407
msgid "API call has failed due to an error"
msgstr "API 호출이 에러로 인해 실패했습니다"

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-card.php:22
msgctxt "Method title"
msgid "Credit Card"
msgstr "신용카드"

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-card.php:23
msgctxt "Method description"
msgid "Proceed with payment by credit card."
msgstr "신용 카드로 결제를 진행할 수 있습니다."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-cellphone.php:21
#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-cellphone.php:36
msgctxt "Method title"
msgid "Mobile Phone"
msgstr "휴대폰 결제"

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-cellphone.php:22
msgctxt "Method description"
msgid "Proceed with payment by mobile phone."
msgstr "휴대폰으로 결제를 진행할 수 있습니다."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-cellphone.php:37
msgctxt "Method description"
msgid "Shoplic NicePay payment gateway, mobile phone."
msgstr "쇼플릭 나이스페이 지불 게이트, 휴대폰 결제."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-vbank.php:22
#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-vbank.php:37
msgctxt "Method title"
msgid "Virtual Bank Account"
msgstr "가상계좌"

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-vbank.php:23
msgctxt "Method description"
msgid "Proceed with payment by virtual bank account."
msgstr "가상 계좌로 결제를 진행할 수 있습니다."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-vbank.php:38
msgctxt "Method description"
msgid "Shoplic NicePay payment gateway, virtual bank account."
msgstr "쇼플릭 나이스페이 지불 게이트, 가상 계좌."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-vbank.php:41
msgctxt "Settings field"
msgid "The order status will be updated after account transfer is confirmed."
msgstr "계좌 이체가 확인된 후 주문 상태가 변경됩니다."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-vbank.php:65
msgid "Notification"
msgstr "입금 통지"

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-vbank.php:70
msgid "Copy this URL and paste it in the NicePay admin page."
msgstr "이 URL을 복사하여 NicePay 관리 페이지에 붙여 넣으세요."

#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-vbank.php:72
msgid "Need a help?"
msgstr "도움이 필요하세요?"

#. translators: 1 is notified result code, 2 is notified result message.
#: includes/gateways/class-shpg-gateway-nicepay-vbank.php:128
msgid "Payment failed. %1$s: %2$s"
msgstr "지불 실패. %1$s: %2$s"

#. translators: 1: code, 2: message
#: includes/modules/apis/class-shpg-api-nicepay.php:118
msgid "Authorization call failed. %1$s: %2$s"
msgstr "인증을 위한 호출 실패. %1$s: %2$s"

#: includes/modules/apis/class-shpg-api-nicepay.php:133
msgid "Authorization error. Signature mismatch."
msgstr "인증 에러. 시그니처가 동일하지 않음."

#. translators: 1: code, 2: message
#: includes/modules/apis/class-shpg-api-nicepay.php:242
msgid "Refund call failed. %1$s: %2$s"
msgstr "환불을 위한 호출 실패. %1$s: %2$s"

#: includes/payment-tokens/class-shpg-payment-token-billing.php:67
msgid "Shoplic NicePay billing token"
msgstr "쇼플릭 나이스페이 빌링 토큰"

#. translators: order id.
#: includes/templates/nicepay/admins/raw-data.php:26
msgid "Payment data of order #%1$d"
msgstr "주문 #%1$d의 결제 데이터"

#. translators: raw data count
#: includes/templates/nicepay/admins/raw-data.php:104
msgid "Payment Data: #%1$d"
msgstr "결제 데이터: #%1$d"

#: includes/templates/nicepay/admins/raw-data.php:109
msgid "Payment Result"
msgstr "결제 결과"

#. translators: NicePay official document URL.
#: includes/templates/nicepay/admins/raw-data.php:115
#: includes/templates/nicepay/admins/raw-data.php:190
msgid ""
"Please refer to <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">documentation</a> for "
"each key."
msgstr ""
"각 키에 대한 설명은 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">개발 문서</a>를 참고하세"
"요."

#: includes/templates/nicepay/admins/raw-data.php:127
#: includes/templates/nicepay/admins/raw-data.php:157
#: includes/templates/nicepay/admins/raw-data.php:209
msgid "Key"
msgstr "키"

#: includes/templates/nicepay/admins/raw-data.php:130
#: includes/templates/nicepay/admins/raw-data.php:160
#: includes/templates/nicepay/admins/raw-data.php:212
msgid "Value"
msgstr "값"

#: includes/templates/nicepay/admins/raw-data.php:152
msgid "Notification Result"
msgstr "입금 통지 결과"

#: includes/templates/nicepay/admins/raw-data.php:172
msgid "MerchantKey was not saved due to security reason."
msgstr "상점 키는 보안 문제로 저장하지 않았습니다."

#: includes/templates/nicepay/admins/raw-data.php:184
msgid "Refund Result"
msgid_plural "Refund Results"
msgstr[0] "환불 결과"

#: includes/templates/nicepay/admins/raw-data.php:235
#: includes/templates/nicepay/admins/vbank-notification-setup-guide.php:119
msgid "Close Window"
msgstr "창 닫기"

#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-bank.php:26
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-card.php:25
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-vbank.php:26
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data.php:22
msgid "Payment"
msgstr "결제"

#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-bank.php:30
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-card.php:28
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-vbank.php:29
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data.php:26
msgid "Method"
msgstr "결제수단"

#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-bank.php:37
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-vbank.php:36
msgid "Bank"
msgstr "은행"

#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-bank.php:44
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-card.php:38
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-vbank.php:43
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data.php:33
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-card.php:43
msgid "Authorization Code"
msgstr "승인번호"

#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-bank.php:51
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-bank.php:73
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-card.php:45
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-vbank.php:71
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data.php:40
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-bank.php:41
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-card.php:49
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-vbank.php:63
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details.php:31
msgid "Receipt"
msgstr "영수증"

#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-bank.php:58
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-bank.php:46
msgid "Receipt TID"
msgstr "영수증 거래번호"

#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-bank.php:66
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-bank.php:52
msgid "Receipt Authorization Code"
msgstr "영수증 승인번호"

#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-bank.php:76
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-card.php:47
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-vbank.php:74
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data.php:43
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-bank.php:61
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-card.php:53
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-vbank.php:67
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details.php:35
msgid "View receipt"
msgstr "영수증 보기"

#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-bank.php:82
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-card.php:53
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-vbank.php:80
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data.php:49
msgid "Payment Data"
msgstr "결제 데이터"

#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-bank.php:85
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-card.php:55
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-vbank.php:83
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data.php:52
msgid "View payment data"
msgstr "결제 데이터 보기"

#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-bank.php:92
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-card.php:62
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-vbank.php:90
#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data.php:59
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-card.php:31
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-card.php:33
msgctxt "cheque card"
msgid "check"
msgstr "체크"

#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-vbank.php:50
msgid "Account Number"
msgstr "계좌번호"

#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-vbank.php:57
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-bank.php:57
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-vbank.php:44
msgid "Expiration"
msgstr "만료일시"

#: includes/templates/nicepay/admins/shop-order-payment-data-vbank.php:64
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-vbank.php:53
msgctxt "Virtaul bank account deposit notification."
msgid "Notification"
msgstr "입금 통지"

#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-bank.php:23
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-card.php:21
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-vbank.php:23
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details.php:17
msgid "Payment Information"
msgstr "지불 정보"

#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-bank.php:28
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-vbank.php:28
msgid "Payment Method"
msgstr "지불 방식"

#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-bank.php:31
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-card.php:29
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-vbank.php:31
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details.php:25
msgid "[TEST MODE]"
msgstr "[테스트 모드]"

#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-bank.php:37
msgid "Bank Name"
msgstr "은행 이름"

#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-card.php:26
#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details.php:22
msgid "Payment method"
msgstr "지불 방법"

#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-card.php:37
msgid "Card Number"
msgstr "카드 번호"

#: includes/templates/nicepay/my-page/order-details-vbank.php:37
msgid "Account"
msgstr "계좌"

#: includes/templates/nicepay/request-form.php:37
msgid "Retry payment request"
msgstr "결제 요청 재시도"

#: includes/traits/trait-shpg-context-impl.php:48
msgctxt "payment method"
msgid "Credit Card"
msgstr "신용 카드"

#: includes/traits/trait-shpg-context-impl.php:70
msgctxt "payment method"
msgid "Account Transfer"
msgstr "계좌 이체"

#: includes/traits/trait-shpg-context-impl.php:94
msgctxt "payment method"
msgid "Virtual bank account"
msgstr "가상 계좌"

#: includes/traits/trait-shpg-context-impl.php:123
msgctxt "payment method"
msgid "Mobile Phone"
msgstr "휴대폰"

#: includes/traits/trait-shpg-context-impl.php:137
msgctxt "payment method"
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: assets/js/dist/payment-fields.js:1
msgid "Choose a card or register a new card."
msgstr "카드를 선택하거나 새로 등록하세요."

#: assets/js/dist/payment-fields.js:1
msgid "Do not choose"
msgstr "선택하지 않음"

#: assets/js/dist/payment-fields.js:1
msgid "(check)"
msgstr "(체크)"

#: assets/js/dist/payment-fields.js:1
msgid "Are you sure you want to delete this card information?"
msgstr "이 카드 정보를 삭제하시겠습니까?"

#: assets/js/dist/payment-fields.js:1
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: assets/js/dist/payment-fields.js:1
msgid "Card No."
msgstr "카드 번호"

#: assets/js/dist/payment-fields.js:1
msgid "Card Expire"
msgstr "카드 만료"

#: assets/js/dist/payment-fields.js:1
msgid "Card Pw. (2 digits)"
msgstr "카드 비밀번호 (앞 2자리)"

#: assets/js/dist/payment-fields.js:1
msgid "Installment"
msgstr "할부"

#: assets/js/dist/payment-fields.js:1
msgid "Birthday 6 chars. / business number 10 chars."
msgstr "생일 6자리 혹은 사업자등록번호 10자리."

#~ msgid "Shoplic NicePay recurring payment."
#~ msgstr "쇼플릭 나이스페이 정기 결제."

#~ msgid "https://gitlab.com/shoplic.kr/shoplic-payment-gateway"
#~ msgstr "https://gitlab.com/shoplic.kr/shoplic-payment-gateway"

#~ msgid "Shoplic Payment Gateway"
#~ msgstr "쇼플릭 지불 게이트웨이"

#~ msgid "Shoplic NicePay VBANK notification received successfully."
#~ msgstr "쇼플릭 나이스페이 가상 계좌 입금 통보를 정상적으로 수신했습니다."

#~ msgid "Naran Boilerplate Code"
#~ msgstr "나란 보일러플레이트 코드"

#~ msgid "https://github.com/chwnam/naran-boilerplate-code"
#~ msgstr "https://github.com/chwnam/naran-boilerplate-code"

#~ msgid "Naran boilerplate code for WordPress plugins/themes."
#~ msgstr "워드프레스 플러그인/테마 개발을 위한 나란 보일러플레이트 코드."

#~ msgid "changwoo"
#~ msgstr "changwoo"

#~ msgid "SHPG settings"
#~ msgstr "SHPG 설정"
